[凶宅] 男子墮樓 右腳斷開飛入低層單位

北角英皇道52至56號康麗苑，清晨5時50分，一名男子由高處墮下，倒卧1樓平台，疑墮下時撞到外牆石屎簷篷，右腳斷開飛入2樓一個單位。救護員接報到場，經檢驗證實事主已告身亡。

警方封鎖調查，證實死者姓蕭47歲，在場沒有撿獲遺書，調查得悉他因為生活問題不開心，事件沒有可疑。

業主：哪裡來的腳？

腳膠表示

黑警又殺人 樓上做乜鳩

47歲男人腳都岩
你話18歲就話啫

我都會嚇撚死 有隻腳飛入黎

間屋就咁變左凶宅

如果喺當場點做好
報警都要等到佢黎到 同隻腳共處咁耐...

帶手套掉返低個出去抹吓間屋當冇事

放出去大堂

我見到斷腳飛入單位笑左
對唔住

冇遺書但又可以極速確定事主唔開心

香港黑警世界第一

有冇樣？？？？

幫手推推 獨家料
共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

無喇喇個廳多左隻斷腳 一定嚇到癲

二樓個間算唔算兇宅

姓蕭

蕭姓中年人
有得罪政府既

18歲少女先係
仲要未死，踩住你個嘴任你奶